hkexpress今晚成田飛香港班機...

竟然有一百五十幾件行李無返上到機... 痴撚線公司
話聽日啲行李會全部送返晒府上

幾點個班

以前有朋友都試過
攞Form，低留所有broading pass
叫佢地行李部出返封信證明佢地無跟行李
然後claim保險

咁都得？

7:05分，屌 佢話下班仲死有290幾件行李冇上機

仲要冇得賠

有幾奇
其實呢啲情況時有發生

我淨係知
12號夜晚uo647寄倉行李都只有22件優先行李牌返黎香港 其他既應該重係日本

claim幾多？

其實應該係載重限制 成日都係咁

返黎已經好攰 重要折磨我

UO

估計岩岩返黎冇耐既uo651都一樣

利伸：職員

乜原來會咁恐怖
過重就唔車啲行李㗎啦

咁唔係你想offload咩？

我聖誕前返嚟已經試過
正正就係成田七點嗰班
一出咗入境就有人叫你填form...個哥仔都有問有答，唔駛自己拎又有人送到府上都唔錯

其實一般情況就好難超重 平時淨講日本/韓國機啲行李返黎香港 係講緊最少3噸至5噸

我寧願等一日

利申 今晚福岡翻香港 冇事

我好耐之前都試過 反正重要野跟哂身
佢直接送到屋企我覺得仲正

應該只係得成田出事姐

uo651 已出事，有位好中中既職員話全機行李都無上機
有乘客不滿仲報埋狗
利申：uo651 乘客

d 職員通知你填form 等寄？

下次記得唔好搭HX啦

下 成日都有架喎
又要寄行李又要搭廉航 圍返咪又係同傳統一鳩樣價錢

送返屋企仲正
兩手fingfing返屋企
等佢送上門

唔駛係行李帶個邊鳩等,有人送上門咪仲爽

CX? UO比CX管緊

係得321飛NRT 冬天成日唔夠啫
32N又唔夠載港豬

HX 都唔知

其實到底係UO有問題定係成田ground有問題
利申 受害人

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

Same 後日我重要再飛
唔知點算

同地勤傾咗計
佢話係機師入得太多油
但成田嗰邊個operation係唔比offload油 要offload行李 (好似話咩因爲環保原因)
但問題係 今晚有三架機都漏哂行李喺成田 uo啲機師唔撚識預油？

睇上面巴絲打話有前科
都唔知做乜鳩

東京返香港 預少d油你咪仲驚

應該純粹只係冬季a321載唔到咁多貨姐

其實唔關u唔uo事 傳統航空都大把呢啲case 肯promise你送到屋企已經好好
(國泰員工)

原來有得claim 之前淨係攞返算

正常過咩
有似件野 27kg
諗住點上的士之齊，見到我個名係個兜到轉下轉下，心諗屌你正呀喂

第二日送到府上

我記得呢個現象ANA 都試過但係連登仔係讚因為唔使特登拎返屋企

12月19日,又係晚上嘅航班

揮手🙋🏻
好撚心見狗條友收皮啦！聲大大無貨賣！
其實係成田已經要搵人遲一日走，再加埋飛工成5h43m
我相信係風太大入多油所以唔拎行李

受害人 仲要完全冇人通知我 喺行李帶等咗勁耐見唔對路先自己走去問人 結果話行李會跟第二日晏晝3點嘅機送返黎 之後再送返屋企 但係咁晏先到港仲要搞運輸啲嘢都唔知幾時先收到

報警有撚用🤣

咁即係成班機組人員都知道行李冇上
但係點解唔一早通知人哋？
坐喺格機咁耐唔叫人填表
係一個咁窄嘅環境一落機仲要排隊填表嗰種無奈真係..

啱啱先格完價(4張)，準備出手，
HX$15000
CX/ANA$30000

點撚樣圍到一尻樣

應該係下架要做番上架嘅嘢，咪咁，同颱風cut左機連橫燒落去一樣

HX係港航喎，UO先係廉航

Sor尻, 打錯左

都係遲一兩日姐 洗唔洗又不滿又報警

佢不滿職員態度
又話條隊太長 又話趕時間

佢咁樣咪仲耐... 有邊個唔趕時間丫
發脾氣係個職員度有撚用咩

一個禮拜實有兩三班機係咁，uo成田返香港班班都爆又想坐多d人所以用少油d既A321, 加埋冬天逆風飛用油仲大左，呢個都係uo唔開東京以北航線既原因，因為唔夠油飛

學人地jetstar用A320咪幾好，有d錢賺唔到就唔好夾硬賺

返香港果程行李delay 保險應該係冇得賠,
航空公司咪話賠送到府上

香港警犬？
有冇返食tg同返新屋嶺？

藍屍乜都要報警架

藍屍做天使

架機就得幾個機組人員，講比你哋知，有條友玩嘢搞大件事咪仲煩，嗱嗱臨飛返香港收工好過啦，落地之後搵地勤慢慢搞，點都唔洗煩

Hx係糧都出唔到果間。。。

過兩日成田返香港希望無事

韓國差唔多遠，有冇同樣情況drop off 行李？

利申：留名學野

其實都幾驚，香港機場有突發野或天氣問題就要停台灣

我都試過，賠咗900

香港先係狗，日本叫警察先生

Hk express係UO唔係HX喎傻仔

幾好喎，輕輕鬆鬆返屋企，第二日有專人送件行李去我屋企

你揾人送件行李由機場去屋企，出邊收你百幾二百蚊，而家免費仲有得 claim 保險

如果我要行八層樓梯呢？會唔會幫我搬埋上黎？

東京比首爾遠, 其實A321飛羽田都足夠, 係成田唔夠,其實係差個幾十km唔夠就係唔夠, 安全問題唔應該博

日本警察都係狗黎, 又係學歷低到on9既垃圾, 知唔知點解日本99%入罪率?因為你無做過都逼你認, 日本無48hrs鐘意困你幾耐就幾耐, 逼到你認罪為止

屌你老母仲搭hkexpress,等比人批鬥啦

抵啦

仲未有fb 幅對話圖

靜啦
篤爆佢地你叫班崇日撚點落台

幾撚正wo 唔洗等成個鐘先有行李

比國泰收購左
國泰呢家叫人放no pay

衝出唻柒

如果因為weight 或者trim 因素
日本航線 通常點offload 都唔會offlad 行李先

會唔會果邊行李system 冧左
行李出唔切機底 夠鐘就成批offload
不過其實呢d 唔係咩罕見嘅事
久唔久都會short 幾十件 下班機先到

利申 N 年前做過機場

其實應該得機底掃把同機長會知
空姐理論上唔會亦唔需要知d 行李上成點 有無上

你本身都要行架啦

UO一早俾篤航買咗唔係偽港航㗎喇

不過國泰一樣係仆街嚟，大家要認清事實
以前間國泰去到香港光復前都唔會再返嚟，而家嗰間係大大力篤灰、打壓手足嘅国泰
唔好好似啲國民黨變紅曬仲幻想佢哋會反攻大陸嘅盲粉一樣，有啲嘢變咗就係變咗

坐琴晚班機既小弟輕輕留名

2020年喇，都仲未識分HX同UO...

點解冬天先係咁？要多啲油warm up引擎？

太大逆風

正常係咪由屋企出門口包到返屋企門口
如果行李內嘅物件一落機就要用
例如要條usb線叉電但係行李到
咁我買多條嚟用有冇得claim?

琴晚上機前都有廣播問有無人自願留一晚，有錢加一晚酒店， 一陣就比人
但上到機發現都有唔小位吉左，唔通一個客既重量真係咁大影響

同問
Claim到幾多？

利申想claim HKexpress事件受害者

有 請keep 單 咩毛巾 衫都有得claim 架

重要 除左重量仲有成隻機嘅平衡

落機有得拎係應份嫁喎
報警係過份 但係不滿係常理

做乜咁多負評
後面都大把人證明真係時有發生

無知一問
佢而家架架都飛A321 NRT>HKG 依家又岩岩過旅遊旺季大把人番香港 架架機都爆
佢有一班唔接分李上機 第二班又唔接 第三班都唔接
佢累積咗咁多行李去第二日嘅機都上 下一日人地架機都要逆風都要滿座？咁唔接行李班機咪即係叫下班機危險啲?
一係就永遠都無盡 永遠都清唔哂行李 等到夏天？
定係佢會用高成本加開一架 「行李專機」接所有行李番香港？

返香港果程呀, 唔係去程
大部份保險都淨係包去目的地, 唔包到埗香港
我都想知有邊份包到埗delay

快運不嬲大把大種乞衣啦， 係唔係都屌一餐

有人送上門係正， 可以唔洗等行李早d返屋企

其實飛機唔係淨係飛同行李, 其實主要係飛貨, 寄倉行李收咗你百幾2百蚊, 如果有批貨係urgent 佢就收貴D, 咁第2日黎到香港再比人運返去屋企都有賺, 咁offload 行李埋再上多D貨

有次搭羽田1點起飛果班,Check in果陣個職員問我可唔可以轉搭6點起飛果班, 俾萬6 YEN / 差唔多錢既港紙當補償

真

Uo啲a321 320係咪比其他同型號嘅小一個油缸㗎？

一聽到要飛成5個鐘43分都知真係好大風

比你都唔講啦, 飛咗返香港冇仇報, 唔通講比屌足全程返香港咩?

其實係因為日本一月吹既季風係向香港既順風。眾所周知，順風比起逆風飛機係需要更加多既燃油去維持飛行速度同距離。

所以當機師收到天氣報告話出現順風，佢地就要準備更加多既燃油，而廉航通常預依啲位預到好緊，咁咪要offload行李囉。

算吧喇 咩唔洗二千 飛到日本
班人理佢藍定黃

你up乜9

樓上連順風逆風都調轉咗

UO喎?3750你都買係咪傻咗?

少買機票實唔識啦

唔係

班撚樣搭UO, 個撚個都一個細喼加幾袋行李咁上機. 唔overload先出奇.

Offload 行李 係機長知，機底知，ramp知，空姐果啲唔會知。因為機長拎大油數就要offload野，佢就要話比個ramp知再叫機底offload野。
好多人就會以為空姐乜都知。

飛機loading 唔係咁計架
男女 寄倉行李 全部有standard 數架

笑左
報狗call防暴黎拉9哂d黃絲胸姐

呢個post學到好多嘢

下？落機冇行李？
航空公司點做嘢架？

咁H for HK, X for express, 又眞係好易記錯嘅

旺季最平係佢, 無辦法啦

好老實，HX 無大家講咁差，佢要收皮都係因為個仆街海航老母cap 水啫

其實好多年前已經知好多較有錢嘅人會直接寄行李番屋企，呢家遲左一日但寄到上門點解仲咁不滿

我都好憎落機要等行李，有時短trip 一個背囊搞掂嘅，我都寧願唔寄行李，上機落機可以即走幾爽皮唯一係唔好係買唔倒玻璃同液體野

樓上話 d 行李上下一架機、下一架機既行李又逼走左要下下架機咁連環冧落去o個 d
其實唔會咁樣無限 loop

1）下一班架既客/行李/貨量唔同，航程天氣又唔同 (隔幾個鐘可能已經差好遠)
有機會帶返上一班機既行李而無需骨牌效應落去

2）航空公司之間有時有 agreement
我帶唔到既行李，你有航班飛同一個地方可以幫我帶
收錢或者唔收錢但係互相幫手咁
而另一間航空公司機型唔同、客/行李/貨量唔同
Same as above

3）呢個情況唔多出現，但係可以將行李封好櫃
由飛同一個目的地既貨機運成櫃行李帶去
自己友 same airline 可以 low cost 或者唔收錢咁幫你帶
寄其他貨機 airline 應該貴撚到仆街無人會咁做

有少少航空知識嘅人就知唔關邊間airline事

曾經有發生
唔代表呢類型事應該發生

Ching 你坐左幾多碌？

安全問題

當年係美國飛UA內陸，再轉坐黨航返香港（仲要分開買），係第一程機D行李已經留在係出發地，UA話會幫我搵返，再送到返香港⋯⋯果次係第一次坐長途兩手空空～返到香港真係直出機場，行李都唔洗等⋯而D行李真係第二日送上門，果次真係爽爆⋯⋯但唔知UA洗唔洗比錢送行李由老美返香港

咁真係天氣不似預期，飛機超重請問你覺得應該 offload 邊樣？
客？行李？機組？餐飲？油？拆咁個碌佢？

自然現象呢啲不可抗力可以點樣避免
唔帶行李走係照足安全指引去做
另一個解決方法係中間停台灣入油 你程機就會坐超過7個鐘

咁多條友都係到話第二日送到屋企好正
係咪全部第二日都唔洗做
如果第二日要即飛就奶哂野 咁都叫好?
遲左就係遲左 第二日送到上門只係補鑊

上個月坐HX返香港等咗成個鐘先出行李
而家有人送埋返屋企都唔知足

依家UO都係因航旗下
最後自己救唔返應該會搵返因航cargo幫手
反正20kg收人260可能仲好搵過cargo

首爾回程唔過4個鐘，成田冬天要5個鐘
計埋holding 有時要5個鐘以上

貴重物品跟身

班班機既客量同貨量都唔同，可能下班機少d貨要運既咪可以放多d行李，貨係賺錢野一定係運先

Offload 左啲油唔可以再入，可能成田個邊附近係田唔俾倒掛，咁負責計數個班要計準啲。

你無油，到香港可以直入唔駛係上空打圈喎。

要用330 / 777 先去到咁遠又維到皮。

地勤就一定要當值。佢大把時間同客攪。

正宗又食又拎

橫田空域問題令羽田加唔到班次。

所以戈恩要著草。佢俾人困左兩年，郭少傑都困左一年。

不過咁多件一齊出事就出奇

有得claim 保險, 又唔洗拎

過重 起唔到飛

不過真係未聽過咁既事

都大架，去到極限真係少個人就少個重量。仲有空中巴士本來就無波音負載咁大（不迥737 Max 一單都唔知要幾多年重建個聲譽。）

貨嘅Priority一定低過行李（好似係

你可以咁諗，CX/KA/UO 係同集團，UO 食唔到未當貨咁射去CX，CX 用330/777 大機飛就實食曬。所以要第二日先運到有可能係A321 真係太細架。

日本番香港會head wind勁

咁有三大聯盟，佢地可以搵盟友幫手。

上面咪講左..

好多呢啲人，有客連現金都放行李（唔係好多可以跟身架。）

天氣會變

offload 個人

offload 機師

窮人心態行李就係命根

衝出嚟7

其實除咗重量
仲要睇機體平衡

回程唔洗拎行李仲爽啦

日本返香港headwind都唔勁？！ 成100 幾KT headwind wor....

飛東京冬天 headwind都搞成咁
仲話想遲 d用320 直飛北海道
留名睇班1蚊機票撚屌 uo飛左去台北迫佢地過夜

有兩種人真係好佩服
1. 坐廉航
2. 帶幼童什至bb 坐凌晨機

1. 就虐待自己
2. 就虐待兒童

Offload 食物同臭雞。

少左個人
仲少左佢嘅行李嘛

140knots 算唔算勁

你講乜9 一月日本飛香港，係逆風啊

好心做下research先衝出黎柒啦

320反而好啲.... 個range大過321

claim佢啊！
之前又係寄漏行李
claim咗$500+ 10000里數

其實行李OFLD空姐係唔會知，只有機長，地勤，Ramp，Load Control 同 Cargo 同事會知

一般情況黎講做load sheet 既同事會係航班出發前8-10小時會做一份Pre Load sheet，出發前1小時會收到客數同貨物既重量同該航班需要既fuel黎再做一次Final。客人既重量同行李既重量會根據返唔同既航空公司會有唔同既標準去計算。計算完後會做一份loading positions 安排行李/貨物/乘客既位置確保返成隻飛機既平衡。你地係BP見到既Zone 乜就係你地既位置。

因應突別情況，例如客數多左 / 天氣情況要拎大油 等，因為飛機重左既關係，touch 到飛機MTOW就有需要OFLD，一般黎講會OFLD General Cargo -> Baggage -> Other Cargo ( Express ) ->Passenger -> Special Cargo ( 棺材 / 鮮活貨 等 ）

會唔會驚菲律賓啲火山灰吹去台灣領空
所以要入定多啲油
鳩up...

一隻cx005
話之佢堆左一個禮拜既luggage
都攪得掂

不過都要等第二日

今日 LD209 九成呢隻機咩d行李返黎

唔係冇可能
不過今朝既火山灰預查掠過台灣東邊 吹唔到本島
一般台灣線經台北應該冇事

其實真係順風 冬季行東北季風

放低件引擎

但d火山灰都去到FL560 機長預多油做standby都好合理 始終食正火山灰嘅機率都唔細

我就係受害者之一
7點日本機返香港
返到去話d行李到晒。但又唔見。
又見到有個職員周圍登記。心知不妙

有班阿叔屌晒鬼。話無人通知

我心諗。你等咁耐都唔見有。又無新行李到
都識醒水啦

巴打夠正面
去程就唔好攪d 咁既事

無錯 算鳩吧啦
仲有心情去旅行都廢事屌

航空公司有無賠埋錢？
之前搭新航
賠左六百幾港幾紙（好似再多d）

如果經TPE都食到灰 得返入支共條路 支共未必俾飛
驚就唔好飛 飛左就冇得驚

個人不專業解釋:飛機起飛時行順風會失去逆風所提供既(升力) 故此起飛時需要用額外及大量既油去進行爬升 所以冬季行東北季風時需要減輕重量去進行起飛

廉航班窮遊仔

起飛時係順風既話 點解唔轉另一邊飛

除左monsoon之外 有樣野叫jetstream...

佢可能唸住順風可以飛埋去仙台，北海道

其實冇咁複雜，純粹係因為太大逆風，所以要帶多啲油

仲好啦 有人送上門

呢d 時勢仲敢買HX

咁我建議你留返啲錢買衫褲鞋好過買機票啦

笑
都係呢日呢一班機
仲要早咗要人入閘去到閘口先delay

未試過去完旅行第二日即出Trip?
BTW 買過哂d衫褲照claim保險邊洗錢家
而家講緊遲左就係遲撚左啊 之後再做任何野只係補飛啊
唔撚做錯洗鬼賠償咩

出咗張證明俾你claim 保險
不過我買MSIG 要實報實銷，我見都冇野特登因為件行李未返而去買就冇claim了

如果我係公司高層會落命令唔可以俾乘客提早知
你點知啲人係機上知道行李會Delay果陣，佢地會做啲咩
起碼啲客落左地先知，就算佢地點發癲都唔會影響航空安全
你睇上面有個人話有人報警，就知有啲人真係好撚On9

上次UO唔送我件行李返香港
件行李送到屋企嗰陣見到係坐CX返嚟

坐埋啲垃圾公司

梗係唔係，運貨先最賺錢
貨先一定要準時到達

或者要運 d 野或者 detail check 先

2020年啦仲搭hkexpress
那裡廉？

佢幫我搬麻

jetstream一直都有 但依家既問題係冬季日本飛香港要offload 咁即係有季節性既野影響左飛行
btw如果夏季都有相同問題就

幾好 唔洗加錢送到府上

岩我柒

報狗
等陣捉鳩你去新屋嶺

留名學野
17號NRT飛返香港

唔係寄到上門不滿，係去到等行李嘅時候等左差唔多成半個鐘至九個字先同你講啲行李冇上到機個下燥底，如果可以早啲廣播然後已經填表會冇咁煩

可能真係

Concept 錯哂啦,斬貨係例行公事，斬到無得斬先會斬行李，如果行李都斬唔夠斬就會斬客，逐級斬落去

貨都有分級數，普通信件包裹個d咪斬先囉，一句講曬都係睇你比幾多錢

出flight plan嗰個同機長都唔會搵自己份工同所有人條命嚟玩

有冇UO651巴絲收到行李啦？

完全無消息

滑翔機

想知係咪會打畀我先
我去日本嗰陣跌撚咗張電話卡 未得閒整返
驚佢打唔到畀我

我仲未收到行李
有無人收到
琴日U0647 機

8至10個鐘又太誇張啦，飛2-3個鐘先有final cargo weight statement，之後先計平衡。
除咗offload priority 其他都正確

Offload priority: cargo( 跟final weight statement 上嘅priority去逐板/籠去斬，之後到行李(normal checkin bag斬先，之後先到Gate bag ，成個cargo compartment 吉哂就斬客，會計到斬到啱啱好。

我都淆底收唔到電話，留多左個fd no 比佢

當然啦，不過呢個case 係斬到行李，除非寫到明must go cargo，否則所有貨同郵政都已經斬哂

睇FR24 日本上面向西d機要落到FL240避headwind

上次我試過同樣case, 凌晨2點先收到
同埋出面應該無咩邊份保險會包回程行李delay, 多數只包去程

會打呀，睇你係唔係屋企先會送去你到

下 訓著左點算

咁繼續訓囉

Captain 一句 flight safety 同你打爆油缸都仲得，你估有得 say no ?

要抽油分分鐘蝕得仲甘過 offload 再送件行李比你。

你估真係打開個油缸蓋就咁倒出黎。

今日睇怕都唔到我收到
聽日快手出返張卡先

依家買廚差你預你自己游水去東京好過啦

搭咁多次都未試過
第二日送黎都煩啦，個個番工冇人喺屋企

雖然唔關呢個post topic事，不過1同2係可以同時發生

btw羽田返香港反而爆overhead係咁問寄唔寄艙

而家 HX 個勢真係越黎越唔對路，過埋年都唔知仲存唔存在 ...

有無人已經收到行李...
佢話啲行李今日晏晝3點會到香港但係我覺得要等到聽日先可以攞返個喼

你邊班機

屌講左十鳩幾萬次啦
係閘口寄唔撚洗錢 一個二個就唔柒聽
自己十鳩幾袋野又唔撚早啲上機
到到最後無位又嘈柒柒
千辛萬苦執個位比你又話唔壓得 放腳底啦屌

都係夜晚0705成田飛返香港嗰班機

你地既行李準備出發

佢送通宵㗎？

都係UO647 仲未收到通知

近排油價跌左喎，入咁多？

冬天嘅Jetstream係強好多 而且會偏南 即係最大風個段會南下咗嚟港日之間嘅緯度 以前美國西岸飛747返香港都試成日要停大阪台北補油

咁本身東京都應該唔多貨經UO走
321冬天NRT係咁架啦

不過去到嗰邊點都唔會剩好多, 一定要加咁上下
UO A321 去得 NRT 好多時都 order 滿油 18600kg 走人, HND 反而唔常見

其實報popo有咩用， 除左為啖氣， 件行李都唔識瞬間轉移返黎

屌 真
想講隻狗仲要勁臭串
佢問其他乘客知唔知咩事 有人好心答（但其實大家個陣都唔太知咩事）
點知佢對住個好心客然後躁躁地話「咁係嗰邊機場有問題，你唔應該話啲地勤。」
又要屌又要問 仲要躁返個無辜嘅人 on79

而家香港人= 暴徒呀ma

下次記得睇清楚個標題喇

用A320唔夠機位嗰陣，啲機票就會貴
跟住又會咁

其實uo 個價貴過jetstar, 以前賣$68個個年代就係用a320飛nrt

有無人拎番行李？ 琴晚嘅受害者們

成192kt headwind梗係offload 尐行李喇

不過 UO 有 d time slot 好靚嘛。

一68蚊咪又係9衝

jetstar西時間ma

呢啲睇日本點傾啫
下年咪又係成堆美國線由成田狗衝羽田，仲要劃埋新升降路線

應該唔係好多人知18600呢個數我會唔會識你
18600,200,10xxx，每日都見到呢抽number

又咁講 8x kg一個要爆有幾難

飛北海道就梗係用32N啦

我見過200，有時去到太平洋最盡去到250

呀生呀 呢張圖係表面風 而家講緊高層風喎

UO啲機冇裝track鬼有箱咩

可能好快唔再係200呢🤓 其實200如果NRT返來有時都唔夠燒

仲搭呢間垃圾
寄倉要加錢架喎
好明顯掉低左你地行李 騰出空間比佢d走水貨喇

1.HX UO未識分就唔好衝出黎
2.冬天吹西風jet stream 勁
風速 at FL340就知，吹逆風170幾kt都有
3. 燃油量被油缸容量/最大起飛重量或最大降落重量限制
4.大逆風要燒多好多油
5.此航班東京返香港冇帶貨
6.本身已經打爆缸，冇得帶多d油
7.唯有帶少d行李，減輕重量，燒少d油對坑逆風燒多左油
8. 同機型有關
9. 帶唔曬行李其實係航空業好閒

利申航空業朋友講

就算個人比人掉低係成田都唔緊要 最緊要R 平機票
無就屌到有！

岩岩個班飛左五個鐘

其實睇返尋晚12Z張sigwx就知跟本你點都唔會避到

叫CX搵班機幫手運行李咪得。

航空公司老細：nonono
一切跟條款話事
條款寫有就有，冇嘅話俾粒花生你都係你福分

利申：試過俾航空公司因業務需求調整班次理由，玩撚咗兩鑊

UO Hand carry捉得好緊 尺寸過大同過重都未必比你帶上去

唔係
只係無裝ACT

識坐一定坐ANA

上個月我都試過一次 真係全機人行李都冇上到飛機
最後我男朋友要第二日凌晨三點幾先拎得返件行李⋯⋯
痴撚線公司

裝咗嘅話可以飛遠幾多？

咁我想問如果我行李篋入邊有幾條煙咁咪唔使過海關

有幾個可能因素
一來風向問題要打爆火水
二來cargo果邊應該都有野運
計過offload行李好過offload啲貨
航空公司一定係要靠cargo+客搵食 由其是細機
當然cargo機就另一種計法
而且短途廉航行李未必太多 有時一個倉都打唔爆
另外就係安檢問題送唔切出機
Captain 話唔等就唔等架啦
當然仲有其他可能性既 例如cargo門有問題等等

唔會架 你出境帶幾多走都冇人理
入境就一般都唔會照機
除非海關揀中左要照毒品之類
但就算照到有大量煙都未有問題
因為你拎完行李要報關
唔報關俾人捉到先會出事

但係正常我攞行李嘅話會經香港海關，如果航空公司送去我屋企嘅話咁咪避開左海關果一關

呢層真係答你唔到 都有可能
我做過機場幾份唔同既工
但執漏行李呢方面既知識真係唔清楚
要睇下有冇航空公司地勤答你啦

拆箱上bulk咪得

由職員拎出去嘅行李都要過海關照機 件行李有咩問題都係要開左佢黎睇

或者拖個Bulk 籠出去又得姐

返香港個程都有得claim？
我朋友試過claim唔到

咁報狗有乜用犯左咩法？

要人罷，呢d理由會更好

速遞就係
普通乾貨雖然貴過一個客但係都等得既

屌 有人收到行李未

避唔到既，不過，就算你係親自攜帶個結果都係差唔多。

唯獨是你有需要申報既野 e.g. 貨稅品、CITES 之類既，呢樣就有麻煩。不過好似可以之後再自行申報既。

屌 尋晚11點幾收到電話話凌晨3點幾送到 我話Ok 叫佢到咗就call我
宜家天都光埋 都未收到call
我仲要等佢個電話搞到我瞓得勁差

1ACT 可以裝到多750kg左右 但個箱本身好重 可以每個鐘大概會食多7kg油 321CEO 一個鐘大概食噸半 所以你可以當半個鐘多少少
2ACT加埋就一個鐘左右，但唔好唔記得ACT 係會食倉位，佢裝左上去仲有冇位放200幾件行李都係未知知數

一個電話都未收到

爽啦 唔洗等行李
仲要送上門

鬼唔知阿媽係女人

坐左幾耐？

哇
一句“有幾奇”好撚型呀
完全體現到巴打你見慣世面, 處變不驚既特質.
呢D根本唔應該發生既事, 被巴打一句就即刻合理化, 獨立思考能力驚人

我個喼凌晨12點幾送到黎屋企門口

你係邊班機

呢D不可控因素巴打想點令到佢唔發生? 你耶穌來架?

御殿場事件（松本潤套99.9其中一集有改篇）示範乜嘢係法官檢察官警察三位一體

岩岩收到
琴晚打完黎話三點送
去到今朝六點都無
岩岩先call完就即刻送到
其實你送唔到半夜就唔好call

我仲未call到佢......

大陸化

我曾經搭過CX去中東，淨係漏佐我一件行李，要等一日先收到，send去酒店，唔洗claim保險，我買佐一堆日用品用鞋加衫褲，都成千幾兩千銀，返香港到機場俾單佢返晒我。

我買佐一對Columbia 涼鞋，運動衫加一條褲，再加內衣，跟住日用品。

其實凌晨送 真係痴線
我係村屋撚 佢應該唔會凌晨掛
會嚇鳩死送貨嗰個人

印度日日奸殺, 無人控制到, 有幾出奇?
黑警濫暴殺人強奸, 無人控制到, 巴打想點令到佢唔發生? 你耶穌來架?

對一件事, 係應該以自己道德標準作反應, 無論佢幾咁不可控制, 頻率幾高都好

有D野唔應該發生就係唔應該, 並唔會因為不可控制而合理化
有一日你屋企人被黑警打死, 然後我一句“有幾出奇?" "控制唔到, 你唔係耶穌” 你會想殺死我

當然行李呢單野叫不上為嚴重事件, 但都係唔應該發生. 一句“有幾出奇”“無人控制到”, 直接反映出道德冷感既問題.

出左門口返工咪碌柒?

不可抗因素不嬲形容天氣問題 你兜到人為問題嚟講你邏輯都幾有問題下
上面其實好多巴打有哂數據理據分析點解經常會有行李offload問題 (成田因飛行距離關係更甚)
果日吹逆風吹到過190km/h 呢啲咪不可抗因素
正如打風地震唔比升降 有人話 好奇咩 成日都有
你又用黑警去類比？ 乜邏輯嚟 仲有打咁大段野

應該係head wind 太勁 唔夠油
payload問題要揼咁啲嘢
如果唔係就要中途加油

因為通常airline都係揼貨
UO冇貨 揼客又要賠食宿
咪送曬班人番嚟 再同佢講行李安排

定係head wind 太大要上多啲油
局住揼行李

你是咪攪笑？
落去成田3：00
番黎試過5：05

落去CTS 3：15
番黎最長玩過 5：45

唔係head wind唔通機頭特登揸慢啲？

識坐緊係坐business或以上
Offload 都只會offload人地啲行李
所以窮人係只可以含撚

條on9都痴撚線
拎黑警呢D人渣場去比喻天氣惡劣

係我問題
我完全無追post同埋唔知係天氣問題

今次係我低能
我無追post睇內文, 以為行李事故完全係人為錯誤, 然後上面一句“有幾奇”我就起撚曬鋼

痴線 我當你上面正正常常飛緊300kt ground speed得番100kt
飛成3倍時間真係

其實就算哩個情況都好少會斬曬一般行李唔上 我做咁耐其實我都甚少見到今次咁大量行李冇返黎既情況

2. 係虐待周邊既乘客囉

隻狗又屌得啱 不過應該串返報狗條友啦
欺善怕惡

點會飛300knot咁慢.....

無啦啦食完飯返來見到自己比人噴到一面屁

正正常常480幾跟住扣淨300左右sosad 大風D可能得返290左右

個位巴打打講緊true airspeed 係300， ground speed得番100

佢唔係講緊ground speed 係300

去程慢就不了，少咗時間睇日本妹

回程慢無所謂啦

對唔住
我無追post睇內文, 以為行李事故完全係人為事故, 然後上面一句“有幾奇”我就on99起撚曬鋼

原來係一個又要出黎反政府 但係又做CX既人
一搞機場影響到自己就出POST叫人反省下

你D例子係你經歷過既最長時間
有讀過書都知 stat最極端例子就唔應該用

你又唔係機頭, 你點知佢唔係真係渣慢D?
你連客都唔係, 你睇唔睇到flight plan / route?

如果去果程漏行李咪仆曬街

因航

使唔使打電話去問

HX據說保養唔得，我就唔會搭
其實JAL/ANA有fare ticket 先$3607/$3818全包，點解要硬食貴價

唔係計個數先飛咩.....人到行李唔到真係無試過
係咪載貨太多呀 人為出錯大D機會
廉航都唔係咁呀⋯⋯ 我搭vanilla 去日本都廉航都唔會咁

睇下777X咩表現，表現好應該會快啲

由佢啦, 都唔知講D時間出黎做乜

改返左做UO喇, 仲有講緊旺季呀

呢個係講緊airport wind, 就算用34L departure, 兜左圈都係用多3、400 kg 你NRT to HKG成程機5個鐘 大逆風係講緊用多成10ton油

In cruise, TAS都唔會飛300咁慢 320閒閒地都飛M.76 大概都有400kt

正解

你可以話1年365日都有jetstream既.... 不過夏天既jetstream係邊度呢 同埋又係幾大呢？ 冬天閒閒地130kt westerly wind係正日本上空

原來A320飛得咁慢
去日本 唔搭得A320

peter蛇出現未

其實12/1同13/1好多班成田飛返黎機係咁
(我仲未收到call)

TAS 邊可能得300 LRC都唔只呢個數啦